岩岩係輕鐵一個20多女仔單挑兩位中年夫婦

男既不斷講出一d負面悲觀論調

估計佢地既話題，同是否幫襯藍店有關， 佢話

男：恒生指數全部都中資，你整死左呢班中資，咪又有另一班中資落黎！

妻子不斷和應。
佢地既語氣就係用緊自己社會地位去欺凌呢個女仔。

男：搞咁多野又點者？而家咪變左吸錢囉！

男：唔靠中國靠咩呀？你食咩呀？

點解而家d長輩，係會教人明知錯既都要繼續做？

所以你靠恒指咪咁撚窮囉
做人幾廿年都廢柴
你靠中國又食緊咩呀？大家樂咋
垃圾